你地主人會唔會叫醒你起身餵佢食早餐

我嗰兩隻衰野 喺餵之前一兩個鐘
就開始喵喵喵 會用唔同調既叫法
見你無反應就開始打交
再見你無反應就踩上我個頭搞我啲頭髮
絕招係重覆跳上我個肚到
個下會覺得自己係條海參想嘔哂自己啲內臟出黎

有無方法可以令佢乖乖地等夠鐘先食早餐

鎖門訓

唔會 因為佢知道點叫我都唔會落床
所以會去叫阿媽好過 唔洗晒氣

唔會成日，因為我放一日嘅長糧比佢～無先加～但有時佢食哂我又無加到佢就會嘈到痴左線咁～同埋佢會食得好急之後易嘔先放一日長糧～

唔會，佢會出大廳開始纏住我，等我著好鞋拎好野，同我行到大門口，佢轉入廚房食早餐，等我自己出門口

圖呢

神早流流推鳩我門要我放佢行街

會，一到8點就狂叫。

好賤

唔會，等到我起身出廳佢先會跟住我喵

會，仲會咬鳩我腳指
我收埋啲腳指就咬我個鼻

個樣好愁